Te encuentras en una gran caverna que está dividida por un gran río de leche de luna y salpicada de estalactitas que hacen reflejar el fulgor plateado de las aguas del lago que se encuentra en el exterior. Además, en algunas formaciones rocosas se pueden ver incrustadas algunas perlas de las cavernas formando intrincados diseños. Conforme te acostumbras a la falta de luz, te das cuenta de la cantidad de huesos que hay desperdigados por el suelo. Un fuerte hedor a carne podrida te alcanza a la vez que te vas adentrando en la penumbra y la temperatura es mucho más fría que en el exterior. Escuchas el sonido de gotas de agua repiqueteando contra las diversas superficies
